熱臉貼冷屁股

唔可以叫熱臉貼冷賓周？